冚家剷狗官蘇惠德自定義鐳射筆為攻撃性武器，好多手足都會瀨嘢

DKLMH

push

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

垃圾裁判官撚識法律，上訴庭見啦

呢條柒頭今日上左google search首位

一定係一個藍撚到發黑嘅狗官

cls 死狗官

一定上訴到底

呢條友實藍到發黑 dklm

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

上訴

擺明要判你先坐監 嚇Chei大部份用雷射筆示威者 耗盡市民金錢去打官司 燒磨大家意志 施長官司曆程 拆磨你幾年至終審。